吹陣水好無

bye

Bye

唔好

點解唔好

Hi

幾時先可以搵到對的人

有無人

求安慰

無人理

？

有咩要安慰